對準政權 停爆鋪

黨鐵，18區既美心、360好多都爆晒
聽日要停爆鋪
對準返個政權同黑警
針對佢地 做返比外國人睇
因為 美國法案未過㗎！！！

林奠去得信美國就知佢幾着緊條法案
我地仲要攬炒㗎

要親手送佢地上大灣區㗎

要拎外國人既支持呀

繼續黨鐵都得

聲東擊西

唔認同 思考點就同打陣地戰定遍地開花一樣
你要死守死攻某一建築物定係分散製造混亂？兩者都有象徵意義
矇面法底下你只可以帶罩快閃 同警察對峙畫面應該唔再出現 反而係大量做左 記者警察都未跟到嘅行動 話比港共知 咁樣玩唔撚完

好多淺黃都接受唔到，或者不支持但不割
唔好搞私企，最重要係對準政權！